[遵理] Hong Sir 可能同其它YY Lam黨員一樣伏

[序]

早前哈哈哈 vs 咳咳咳，大家食咗好多花生，同時亦都證明咗遵理朋黨林立，黨同伐異，Andrew Lo 多年抹黑 Cliff Yeung 罪證確鑿，YY黨員 Wayne Leung, Kenneth Lau同Hong Sir 至今仍然盲撐，唔單止 like 哂 Andrew 所有 posts，重喺大是大非面前，仍然唔公開指責過佢哋黨友哈哈哈，反而見倒有同事留言支持 Cliff 就發動兩位中文Miss 出IG posts攻擊，黨員就like哂佢哋嘅攻擊posts。

我喺補習社做過都好幾年，做過遵理（唔係前線），雖然而家做咗日校教畜，但係重有幾位老死而家坐喺荃灣12樓總部，知道點解 Cliff 咁憎 YY Lam。話說當年，YY啱啱入來遵理做，果時重係AL年代，Cliff 非常多學生，校方為咗捧YY，問Cliff 可唔可以派YY傳單入佢班宣傳下，Cliff話無所謂，但後來Cliff 助教發現YY Lam上課係咁叫學生Econ補Andrew，Cliff 好嬲，自始兩人再無來往。

去到DSE年代，Cliff教埋通識，但果時通識一哥係Keith Leung，而Hong Sir 啱啱中大畢業入行，主力教歷史。後來Keith Leung因為141醜聞，學生開始跌，YY想控制埋通識科，加上 Hong Sir 又係中大人（好似同一間書院），所以決定幫佢搶學生，除咗上課sell佢，重向遵理櫃位同事落咗指示（果時有個叫 Kitty Chung 嘅人），遊說 Keith Leung 同 Cliff Yeung 通識學生續交學費時，轉去跟 Hong Sir。呢一招，如果每個月續交學費時做一次，其實好有效果。所以，明明Oscar Ma個個都話教得好，技巧實用，但一直做唔起，而Cliff又有份設計DSE通識科，一班 Live 可以得4-5個通識學生。

今次，Cliff vs 巨人與他的黨友一伇，有巴絲開始識得問一個問題： Andrew Lo 比人批評原來唔識經濟，Wayne Leung原來AL物理考D，Kenneth Lau英文差，唯獨 Hong Sir 好似乜事都無，係咪佢真係咁識教通識，咁清泉？點解遵理個個通識導師都出事，得佢一個乜事都無？

我整理緊一批資料（好多），會慢慢放出來，關於權鬥，關於抄襲，關於Out-Syl。

[Episode 1：技巧成疑，疑似賴學生同考評局，Hong Sir 親身考Level 4]

上年好多DSE考生，一考完通識之後就圍插 Hong Sir，主要係話跟咗佢至少一年，煲哂幾千頁筆記，竟然考試好似一啲都用唔著，所以有傳佢比考評局封殺。

平日IG正氣凜然，話考試過後，唔好回望，安心等放榜嘅Hong Sir，一反常態，突然要求公司安排比佢開一場Facebook Live，等佢可以解釋返點解有同學話用唔倒佢嘅技巧。其實佢係自打嘴巴，咁樣開live話學生點樣錯，反而會影響失手學生嘅情緒（果時應該重未考英文口語），但佢果時應該成個人荒哂，堅持要開。

去片。

（段片mix咗好耐，最尾有彩蛋，利申：小弟而家係日校通識科主任，所以都算熟LS）

今年 DSE 通識，Hong Sir 亦有開Live解卷，但都有野錯，而且比應屆考生即場指正返。

Oscar Ma 出過 post 話 Hong Sir 自己無考過，即日解卷其實亂up 。

其實，Hong Sir 有考過DSE通識。

當年重係 Keith Leung 做遵理通識一哥嘅年代，Hong Sir 同 Oscar Ma 為咗上位都去考過 DSE 通識，希望可以 5** 倒，否則佢地一個中大經濟系，一個城大仔，好難搶倒港大一級榮譽 Keith Leung 江山，而最後 OM 考 5**，Hong Sir 考 Level 4 。（題外話，另一個通識佬 Guy Leung 有讀AL通識，考B，以前真補習Secrets 佢自己有講過）

麻煩各位巴絲高枱貴手，唔好問我點解我知Hong Sir 考Level 4，但呢個係100%事實，所有YY黨員都知，部份YY助教都知，亦合常理。講真你係Hong Sir，果時你未紅，唔會有人認得出你，點都會去考下，睇下博唔博倒，博唔倒又無損失。咁點解佢要同YY講？好簡單，YY有叫佢考，否則YY要sell佢唔知可以用乜野角度，YY自己唔使考因為自己真係AL中文A文學A，又中大中文系碩士，根正苗紅。你Hong Sir讀中大經濟，主力教開歷史，又要我sell你教通識教得好， 你點都要包裝下，考個5**返來，點知自己考4，唯有向YY坦白。常理係咁。

呢單野 Cliff 好大機會都知，大家有份去佢個港大舊生聚會可以私底下問下佢（我地12樓同事知佢會去英國旅行）。

我亦好肯定任何人宜家去問 Hong Sir ，佢都唔敢公開回應，因為如果佢公開講過話自己無考過DSE，學生就會有權向考評局同海關查詢。所以佢唔可能回應呢個point，如果肯回應，佢應該會講「無啲咁嘅事，咪理會網上謡言，同學專心溫書」
，因為呢句可以解「我無考DSE」，又可以解「我有考DSE但唔係考4」，重可以解「金正恩好瘦？無啲咁嘅事」……，只要佢無講明係指邊個意思，法律上你係吹佢唔漲。

今次寫得已經好長，明天繼續，重有好多野想爆。

LM

好心考4就唔好誤人子弟

Btw跟過OM
覺得有料

留名

其實佢講得冇錯,你又唔係一定用死拆字嘅。我2016dse補晒全期，佢都有講話第一步就諗拆字(六大topic or specific terms),唔係咁用到就用其他，好似咩時間線思考，swot，拆持分者，持分者衝突點配對等等。
我個年都係靠mix and match佢d”技巧”,考到78%,如果你唔識脫角，咁我覺得又唔係佢問題wor。
不過2016好似無封殺得咁勁，而家唔清楚

好似淨係得遵理先有咁多花生食

支持樓主

巴打係裏面做 有冇多啲料爆

收皮啦Copy Guy樓主，執番好D筆記未啊

小二

樓主講既Yy好有機心
不過我好同意

Hong sir係有心教既
有冇料就另計

LS 有冇需要用咁多所謂嘅“技巧”
佢係睇你落key words 落得啱唔啱
睇下係咪valid
只要稍為睇過書 同埋小小新聞，用啱例子都應該有5

求爆d料！留名再睇！

依家d補習天皇 食女既食女 尻up既尻up

之前補過Hong sir，完全係垃鳩圾，哂屋企人錢

上堂講無謂野不特止，無料又要扮大袋

notes又亂鳩黎，自己睇書好過

勸各位唔好哂錢，不如all in 利物浦

又有花生呀

攞5就係，如果想aim高d一定要有其他野，例如structuring，同埋唔好用其他人用嘅eg. 其實想到大學essay都係咁

推

磨牙

唔算係cliff teubg大戰Andrew
對戰要對手實力相約都可以係對戰
Cliff 只係撚狗

屌，巴打你又啱喎！

喺dse課程邊個教人背嘢都係伏架啦
有好多嘢融會貫通就得, 唔識教先叫人背

而家無啦，但有老友長跓總部，比d時間，要時間砌

個個都識咁諗 補習天皇一早食得屎啦

我果時跟開馬神，續交學費果陣，有職員問我有無興趣試下康蛇，我話我跟開OM，果個男staff 都重要話 Hong Sir 個個話好，可以試下。

而家先知肯肯定係YY黨做哂野，買通哂啲人。

食花生幾時都開心

上年補過佢
上堂悶 notes又多
覺得冇乜用
今年冇再補

留名六月娘出黎解畫

每日都有花生
點上市

我和康sir絕對是清白的

Hong sir真心冇咩用

拍片認自己7, 佢應該係第一個 (雖然佢拍片係為左希望人地唔覺佢7), 支持樓主!!!

而樓主話佢考4 , 無5

花生🥜
巴打辛苦了

六月娘次次都要出黎 好辛苦啊

Lm

我三年無聽過書，IES亂做都4

康蛇而家都學埋丫丫咁放啲流野入notes入面陰啲買notes學生

其實康蛇每個年度都有搵人收購佢所有對手嘅notes，只係無其他人咁蠢抄notes

佢自己IG同上堂講過，無放山埃料呀，重話筆記方便人地抄佢

佢拆字拆唔出都吾系秘密

吾系你老母臭閪

LM跟進

考得4，好心YY Lam 唔好再撚 sell 佢。

more

花生

比少少時間小弟

佢條女係咪教BIO果個 好似幾正

姣閪一隻

Hong sir video班試過完全無人上都繼續播碟
亞視掟壽包咁
利申：前播碟工具人

仆街yylam賤過狗 咁樣恰cliff bb!

lm

無補習
純粹留名食花生

咪係，689其實都好撚有心做特首

代andy lee 留名

唔準你咁話康康 佢好有心教 無料拎4都唔緊要
#曲到圓

cliff：唉，信我者得永生

cliff:Andrew呢，就係比較on9 ge

唔識教, 就屈考批局錯, 好撚野

條哈哈哈道左歉未？

我都去面壁先

遵理班人真係好嘔心 佢地俾我嘅感覺就係偽君子 成日sell埋啲懶care學生嘅形象
寧願好似現代咁真小人 擺明補習係為左賺錢

lm 同中共d權鬥一樣咁好睇

利申：補過yy hong sir 考個時無用過所謂既skill

點解可以講到咁 有乜理由會叫個學生轉tutor

Hong sir淨係比勁多野你，上堂又悶，試過上live坐正佢前面瞓左
亦有補OM，真係有料亦有心，最衰佢去左食學生

康sir個樣好似個肝好撚大獲咁

kenneth勁廢，aim level2既先好去補佢
利申 嗰陣補左一期即走

有無人知OM依家去左邊

你覺得會咩

睇完樓主篇文, yy真係抵佢成功

Ig搵食

老老實實
通識唔補都得啦
LS拎4夠做
拎5*以上太難同要睇運

表示補左兩年
0學到野
好L後悔無去CS
係叫跟Koopa學到野
臨DSE先跟左Cliff一堂先知為時已晚

朋友中過伏 我差啲報左

點解會補到兩年 ？佢教既野完全係初中程度，淨係用唔同既螢光筆間啲文章，listening又簡單 不過近呢兩年好似開始少學生，天有眼

半年前左右好似係fb開左個page教LS，啲片冇出樣個認得佢把聲同手字

上一期就知學唔學到野啦，仲話補左兩年

連我自己都唔知
年少無知

連我自己都唔知點解
年少無知

彩色筆記

佢係真係教得好好，可惜咁諗唔開

見佢成日用彩色筆記打j真係好搞笑
佢既selling point就只有彩色筆記

個陣我英文Miss都暗示叫我跳船
宜家先諗通佢當日講啲乜

仲記得佢啲碌屎厚到hihi
又多又亂
個陣我又多活動
見親佢本野幾彩色都無乜心機睇
因為真係太厚
太平洋上搵重點

不過英文老師10個有9.5個都係垃圾

樓主好波
但係小心自爆
世途險惡呀師兄

欣師 對唔住呀 我跟左你三年
上年考左個LV1
我對你唔住
今年我一定拎個5**翻黎
利申：我今年都係繼續跟你

補過康sir 世史 覺得幾好
LS無補過 唔評論
不過估唔到佢痴埋YY到就真

Star Lam 真係有料，可惜比Kenneth打壓住，埋唔到YY堆，而家個林作係得淡笑。

其實六月同Kenneth Lau之前有協議，所有新加入嘅英文老師都要入Kenneth Lau‘s Team，所以Kenneth Lau 英文差（口語好差，所以今年又叫返Emily Chan 幫佢一齊教speaking)，反而Kenneth 可以Head住英文真係好勁嘅 star Lam, Louise page，否則唔簽佢地。

andy yeung 係唔係歪歪黨員

點睇比利吳條垃圾？

星塵

超級垃圾，唔解釋了

有心ching, 我而家唔係遵理做啦

Emily ,好能正，好想同她上床

有 CHING 話歪歪教肥康整死 OM 支持樓主爆多啲 好睇過Tbb 膠劇深宮計

康蛇之前條女係佢學生

YY錄碟sell過佢

之前條女？可唔可以透露多啲

12 CU grad
今年得27歲？

康蛇試過為cool煲請假唔上堂 之後話病咗

吾准梨地甘話禾恩師
梨地一個二個刀話費
甘恩師仲邊有豬朋狗友費柴人可以講
邊突顯到禾恩師教得好

留名跟進

利申：補過yy黨既英文，生物加yy中文，中文補嚟都算有點用，閱讀卷啲技巧冇咩用。英文收皮，生物都叫保到合格。

條女係咪遵理學生?????? Oscar Ma 翻版?

YY朋黨冇個掂

有，發夢夢到

發現有人個個留言比負皮

LM睇爆料

燈塔真係花生工廠 小二

Hong Sir 唔係只係識負皮, 咁清泉, 呈清下啦

六月何在

上年考通識前，問補康sir既朋友借佢啲七色天書睇，發現啲技巧詞彙不但難，難用，而且有啲中學生都未學既專業詞語出現，就發覺冇咩用。點知一做份卷時，心裏仲覺得大伏。最後都係靠自己

嗰陣考dse跟過Costa
佢啲咩機械人大法都唔知up乜鳩
補佢惟一有用嘅地方就係拎本雞精

十足十現代個titus

我日校太廢 有補過hong sir，我個人黎講覺得佢真係幫到我，2底最後5 不過準確咁講唔係佢嘅教法或者咩技巧幫到我，而係一大堆筆記俾我接觸多咗慢慢識點寫。
留名睇花生

補過比利kenneth肥辛同pchan
比利同肥辛>pchan>>kenneth
公道講句, 比利講好多野都好中point, 好適合考試, 但好寸嘴
肥辛份人最好, 清泉中清泉, 句構清得好好 但耐唔耐教既野偏淺同拖堂拖到癲 pchan教英文係好既, 但d野重覆同一味抄 高form補唔太大幫助 要補就低form補啦
kenneth就不值一提 除左派埋堆唔等駛練習冇咩可取
筆記勁撚多印左完全唔講 重點唔知係邊搵
利申 5** 比利, 肥辛打手死全家

算鬼數啦康sir 個陣中六補佢啲精讀班 又多又唔聚焦 咁撚多野我淨係讀你一科咩大佬 諗番起都覺晒錢

YY黨正式成員

佢上堂自爆過大yy 1 年
今年應該31/32

Hong sir同班學生講話整唔同色筆記內頁係為左方便學生
但學校老師同馬神都話佢自己唔想俾人影印
心諗你本本野咁大本撚有人影咩

每堂一派，望到份野都冇心機做。心諗有咁多野搞，又要温書又要做學校功課，鬼得閒做，仲要擺al和ue時期既去做，真係

呢個真，英文真心好難大班咁教
一定要一個細group甚至單對單

仲有成日用上堂啲時間介紹佢其他plan
又會暗串遵理隻羊
心諗你慳返啲時間教書好過

一個技巧好唔好用有唔有用唔係應該係睇大部分學生考完點講咩
身邊個個fds都考完話拆唔到字 收完卷已經有人係試場討論tim啦
要自己拍條片好此地無銀

馬神 lm

平心而論 佢算係有心教
其實佢一堆notes如果當答案背就好on9
我果陣係睇睇佢用咩例子，點elaborate就算
應該話似model answer咁 你自己做完去對答案

利申：補過intensive 拎5

其實我都覺得有問題 係遵理通識界 點解個個彈起都有醜聞 唯獨Hong Sir 冇？

Keith Yeung 彈起 但係收左皮 懷疑係Oscar Ma 搞佢 因為以前做佢助教 但係Keith Yeung 冷凍佢 唔俾佢上位 事後Oscar Ma 都證實佢係141 以前嘅助教
但係點解OM 同Guy Leung 一彈起就收皮 甚至隔離補習社 LTY 同Dr Costa 都比人話麻麻地
唯獨Hong Sir 一啲醜聞都冇 仲要冇負皮 佢係咪真係咁清泉？ 我就真係唔知啦 我發夢諗返嚟嘅啫

屌

牙膏式爆法

好撚噁心

Oscar Ma ?
咁快想洗底

想知遵理edward fung係唔係仲係冇咩人補
真心覺得佢算係清泉 記得4,5年前retake嗰年英文補佢2升4

留意用詞，字眼
始終人地man power咁多 你就得自己一個 佢地有心要捉你行文用字有冇對佢地造成失實指控好易
一唔小心卷入啲有法律爭議位就麻煩 淨係拖字決都對你好大影響
總之就小心為上啦

依加仲有人去補習社架?

題外話 見上面有人話star lam有料

之前英文補過pchan同star lam 前者係咁塞啲好難既字比你 其實最後都唔係幾用得著 但star lam真係好撚柒正 教技巧同思維邏輯 係我補左3年高中補過咁多個補習老師入面唯一覺得有用幫到我dse (嗰陣年少無知係遵理fans )
以上所有真心話打手死全家 啲筆記我留到大學有時都會睇翻 完全唔明點解佢under Kenneth Lau team 又好似無乜學生補佢覺得好可惜先咁講

Btw補過叫雞sir 上live每日loop住天地有正氣係個腦到 真人幾nice對學生都好有心 但講技巧有啲大包圍上完都唔知學左咩咁

發夢聽講雞蟲好肯比錢同資源請人幫佢準備教材
所以好多老師都好憎佢做壞規矩
夢入面聽過會計同雞蟲嘈請人唔可以出咁多人工，老師都無咁高人工
起初基梁同哥基馬都係跟佢搵食
後尾兩個一齊反左佢，自立門戶
哥基馬仲要收住雞蟲人工上高登攞雞蟲d資料去義教吸學
後尾比雞蟲知道左，搵律師告佢，係26樓嘈得好精彩
相反肥佬就只係比幾十蚊個鐘請學生做
到雞蟲無做，佢果d資源就比人共享左

通識我冇補佢

歷史就有 粒5*真係死溫佢啲筆記贏爆兩條essay.

利申 真見證 打手死全家

留名
Cliff Yeung好心無好報

佢作文一個星期就拎得返
中六都作左30幾篇比佢

咁你英文都真係幾廢 攪咁多野都係20

都係lv2

當CY有撈過HKEAA的考評主任和有份設計通識科既時候，遵理就低調宣傳
相反肥康經濟系畢業教西史，冇料教通識既時候，遵理就捧紅佢

CY真係好心冇好報，當CY以私人名義登報罵爆考評局的出卷方式時，肥康繼續掠水。

利申：兩者都冇補過，絕非打手，打手死全家。之前有睇過CY罵考評局的報道

得4真唔真
我條女通識垃圾補左一年om都有4

我認我廢

大學都就grad
補習界仲係廢柴當道

屌！俾負皮個個咩料？我地講事實就負皮。搞錯呀

有冇人知oscar ma 教通識嘅ig

有無當年天水圍同康蛇一齊應考嘅師兄弟出嚟揮個手呀

當年補佢補到通識得lv2

利申:AL轉dse 通識夠pass就得

Om爆食女單野之前上左佢一堂free lesson
覺得佢教得幾好所以就算後尾知佢食學生都照報左佢啲網上課程
其實考dse都係為自己拎到好成績 所以理得佢食仔定食女 都唔關我事 補得好咪得

燈塔子姪唔好龜縮啦

就算個人教得幾好 品格都係最重要
無論做學校教師定補習老師都好

做學校老師品格應該重要啲 我淨係睇片學野又唔洗同om相處

我都覺
不過始終要面對醜聞壓力會好大

話時話 當年補YY會送Hong Sir出嘅書仔
試過補Hong Sir試堂(免費個啲) 啲論點九唔撚搭八 落堂啲staff話即刻報有優惠我都不了
YY其實都係識講啲人生道理氹你 教書真係無咩料
OM我都補過 一堂教一個議題 好長氣 都係補過一堂就不了
利申通識5** 睇到上面解卷啲野真係得啖笑

Yy就收皮啦 一堂有十五分鐘吹水 十五分鐘講啊媽係女人 十五分鐘讀文 十五分鐘吹奏自己有幾勁幾好人 淨返十五分鐘都唔知有冇黎教書 補佢真係純粹想要佢啲配套

補細補習社好過 真係有heart又有用

補過Hong sir
真心覺得佢有料又用心教
利申補完由4升到5**
唔理佢咩黨 有料就得啦

有料就唔會得4啦

發夢見到
以前補YY LAM果時 有個女仔成日係佢IG留言
係呷醋果啲留言 果時無CAP底

果個女仔係佢屯門既學生黎既
補佢果時撞過1-2次個女仔落堂搵佢 （煲湯水）
個女仔好有才華 學演劇等等等
如果有上過佢堂既話 都應該就記得YYLAM曾經講過
佢有個學生夠分入神科 但佢放棄無揀到 而去揀演藝
而呢個學生就係疑似同YYLAM有路果個

之前個女仔IG成日POST關於YYLAM既野
而YYLAM又會係IG開POST呼應返佢

至於YYLAM有無同學生一齊佢自己心照
呢個女仔係我同中學既師姐
果時睇佢IG都唔多唔少估到佢同YYLAM有關係
佢成日暗示YYLAM唔多理佢
淨係顧住同TEAM啲人聚會
前前後後嗌交都嗌左好多次（係因為關於助手LUCK既原因）
最後好似真係散左無再一齊

YYLAM如果睇到我發夢所發既野
就唔該你咪以為自己係偶像喇 教中文咋你
搞到班學生妹痴曬線咁以為自己拜偶像咁

以上都係發夢夢到 作故仔咋

但康sir補歷史真心ok

成班通識老師 都係 教育失敗下既 利益者，你班垃圾 等遲d 改通識等收皮啦(包括樓主)

我都跟過，係個有料嘅人渣

垃圾遵理打手已進場負皮

bad news就係news

唔係當初herman唔做之後係youtuber後出咁多事貼爆料 好多子姪dse雞個個中伏

睇左第一句已經唔想睇你段野

你真心膠？
訓教啦，你聽日仲要翻學

跟過晒hong sir om
OM真係學到嘢 可惜自己衰鹹濕
Hong sir果d乜鳩都一大段 冇skills可言

作文有3架我

點解關助手LUCK 事 ?

但你點解都係2左

有鬼用咩，你都係唔適合讀英文ga啦，不過垃圾教育標準要你英文達標姐

Cliff:鬼叫你地班on9仔唔補我咩

以前既丫丫d note好薄好有用

成日係ig叫春懷才不遇，啲hashtag勁多酸葡萄 而家啲靚仔唔受佢果套架喇，規矩多，把聲拆，鬧喊學生(試過兩次)，註定受眾唔多

依套教小學生都唔work啦

網上補

EF 的確唔錯，算燈塔清泉

作文又改得快，wtsapp佢又回得快

起碼好過晒而家大部分名師，佢上堂好少吹水全教英文，呢一點就值得補

學生哥補嗰習都可以有娛樂新聞睇

除左惡少少，其他我覺得佢教得ok既

起碼有心先，唔會為你個幾百蚊，討好你

雖然入唔到u,靠佢我英文的確好左

可能遲啲有體罰

其實OM勁在邊？
佢ug非LS出身，仲要係cityu某好易入既SSC科

OM dse 有 5** 通識科補習名師得佢一個考到

學生哥專心讀書唔好睇咁多花邊新聞啦

英雄難過美人關

中史無得唔背

上到岸會發現 其實以前dse所有記嘅野其實都係背

考試到頭來都係靠自己，信足補習就死撚硬啦，真係以為自己補完就5**咩，你有無料你自己知啦

表示近代史除左條約內容無點背過

睇咩叫背

原文一字不漏咁默寫出黎
其實應該得學術思想某d原文先係

但記得概念，用自己既思緒再寫下來都叫背既
邊科唔洗背

以前補過 著波衫上堂

之前係荃灣見過佢
風褸加個背囊仔 著到好似傻佬咁

其實一定要睇學歷同考試成績出身 筆記厚薄都可以自己睇點溫 但成績學歷好既人燈塔得幾個人有 咁大間質素都咁差 市面咁多人勁過佢地 點解仲要係佢到補 我有朋子話唔想轉場同整新學生證

小型屌打呢班大型補習社

英皇廖咩恩都有
但OM轉左網補之後真係垃圾左極多 超多水份

佢真係有心教 可惜唔識包裝又埋唔到堆

佢真係一個好老師
幾年前覺得佢教得幾好
但我因為嫌太遠同唔想幫襯學店就冇再補佢
然後考英文前個日竟然都收到佢嘅打氣sms

Hayson表示：唔補我係你地ge損失

佢真係有心教，燈塔只要捧一捧佢，一定秒晒而家個個KL同 比利

YY:邊個敢換走我D黨員？

佢真心為學生既，佢出d野都有質素，唔係似d名師量多就好，佢d reading練習 真係到核爆 又親自同你練oral ,其他名師一定做唔到

都ok ga

馬撚打手仲未收皮 ？

簡單一句，呃蝦條不了

kenneth條垃圾開勁多course水昆人報
根本好多教既野都有重複 伏到仆街
講英文又扮撚哂野 讀girl 讀撚左做”ga lo”

Lm食花生

屌閪 kenneth lau條垃圾又成日鳩吹話佢教grammar個個方法連大學教授都欣賞 根撚本係普通教科書個個方法黎

理性D講 敢考敢po 5**都係得馬撚同大口恩 costa一早al年代教緊 而康蛇就完全搵唔到有咩特別突出既sell point

補左半年後轉補Edward fung都覺得好過條垃圾kenneth

其實佢專注開歷史咪算
可能要養未來老婆

食咗花生先

In Econ, we trust Cliff Yeung 公道自在人心

唔係話LTY 15定16攞4？

Henry Law

想問billy Ng 係英皇定遵理

樓主講唔講下keith仔呃鳩om做助教單野 ？

係囉
咩叫英遵合作 促進交流
聽到一舊舊

個垃圾page 唔可信 背後又係某大型補習社操控

嶺大仔扮中大

om未出名前補過幾堂 感覺係有料教嘅

當年俾個frd水左去補Kenneth Lam一期
屌你d內容廢撚到又悶，我上堂果陣訓到on9
本野成本彩色有乜撚用，佢整到有空位就加張圖，根本就無位俾人寫野

彩色睇到眼花，佢話係落重本方便大家，我就覺得冇撚用。因為真係彩色多鳩餘

理撚得佢 比利=垃圾抄人notes狗

billy=垃圾=kenneth，但kenneth比較有品

冇星味捧唔起
不過學生人數少都有好處 可以比佢改多d作文

通識真係補oscar ma最女木 話之佢有無屌過閪，教中文果個都屌唔少啦

燈塔好多on9野
個人覺得燈塔日校有某d老師仲教得好過佢教補習個批
教補習既被捧紅左之後係搵得好撚多
而日校老師既人工係好低 因為私校老師既糧係唔跟出面津貼學校個種計法 份工仲要唔太穩定
利申 前燈塔日校生，有用日校生優惠補過習

遵理，不過啲course英皇都有得上
利申 播片人

有冇人知starr lam去左邊
當年上過佢one day course 佢啲野幾有用
不過冇補英文

遵理上市成功未
利申 坐左廿年 岩岩放番出黎

原本ibanker黎

咁遵理點解要咁樣益英皇？

Kenneth

夠膽死話自己教grammar全港補習老師無人能及，我心諗Edward Fung教grammar都好過你

留名跟進
想班補習佬收皮好耐

BU級數

呢張相真係好撚戇鳩
電影海報咁款

LS 補習佬都有打手，根本LS 個分係 Random Gen 出嚟啦
利申5**

食中英合作字，好岸鳩

燈塔自己內部啲同事關係都亂過西啦
Marketing/back office起碼有幾對情侶
呢度食呢度痾
之前marketing最大粒果個咪又係BU哲學仔
所以你見到間公司啲公關做得咁差就咁解
上樑不正下樑歪是常識吧

呢個post再一次證明連登嘅遵理打手多到仆街
上唔到市就收皮啦

econ 補cliff yeung
account 補sharon chan 是常識吧

利申 兩科都5** 補過andy yeung 都唔知佢上堂做乜9

有冇巴絲打補過Lori

姐係食學生妹 摩牙

YY之前上堂成日話自己唔會請假係咪寸緊佢

最記得kenneth送埋d咩times閱報
但屌原來果份報紙每日都可以免費睇十篇左右

成日撩女學生

補過OM 覺得OM有料但係唔明點解做唔起
原來又係丫丫做既好事

有傳大口恩去考過拎4，張5**cert係假既

到現時為止，坊間得OM唯一post 過 5** 正本連考生編号，原汁原味 ，大口恩個張又要遮住英文名同考生編号，有人問佢鬼咁多藉囗話吾公開，應該有古怪

大陸仔

有冇更多野爆

其實141leung 唔差

你覺得佢啲配套點

爆多啲花生

咪撚補Lori
補kw啦
利申 打手 歷史5*

點解冇人講Rita 同 TT

多配套唔代表有料到

中西史shinno同 kw完勝

有fd補Kw 5**
我冇補就5*

馬神 處女好唔好屌?

唔講咁多
千祈咪撚報lori tsang個歷史mock

KW堅勁
一直打住奪A最高求敗紀錄

講多啲

利申：前某分校part time

有補過Hong Sir 跟咗6堂Intentive
佢係有心教嘅 不過我認同notes真係太多無謂野 而且同一篇野係同一份野都可以重複幾次 極大量copy and paste

不過點都好 總好過果時英皇Oscar Chan
啲野背完都完全冇用咁款

Shinno
利申係佢未入英皇既學生 5*
但係依家入左去裙埋班mk仔
唔知多左學生仲有冇好似以前改咁多野

好心啲補習佬就咪撚用個送字黎吸引學生，送天書，送mock卷，送解卷。屌你個course 6百幾蚊呢啲野唔係應該包哂架咩。家下講到啲mock卷，書仔本身係唔包，宜家係大發慈悲送比你

遵理有邊個唔伏 除左懸崖

好啲咪台灣達人

Mic G

gd，可惜中英文D補習老師大部分都好垃圾

mk仔

條友自己本身都迷韓

Econ Cliff 一定係最好
我係曾經比 YY 水左去補條柒頭hahaha 既受害者

最後三個月追到我 pk
好采型佬救我一命

Mic G 聽人講唔錯，會用輕鬆笑話教 econ
不過我冇補過

Econ Cliff
BAFS Ling Leung

呢個組合係五星王道

其他呢

陰謀論

將所有線連埋一齊
OM蝦條事件，其實會唔會係YY派信徒去引佢上當，然後迫佢走咁hong sir 就可以坐穩LS首席？

無內情既話
OM口氣應該唔會咁硬
同埋佢條女都唔會同佢結婚

但佢食蝦條係千真萬確冇得抵賴喎

咪話引佢上當 儲夠證據就爆佢大鑊

唔知有無得追返啲證據

岩
同埋d學生見到咁撚多野都唔想溫啦
只會加重佢地既壓力
見到個學生補完都唔想掂佢d notes就知出事啦

真正有料既,係教完學生logic同概念,俾多些少examples,同follow-up exercises 就一定令到佢明,最少econ係咁

YY咁好牙力可以推個處女比個獸師食？
咁不如轉行做馬夫 ...

Ling leung 你都講得出 真係人唔笑狗都吠
係都sharon啦 邊到佢

你又知YY無咁好牙力

係人都知燈塔信徒有幾癲

團結業界正撚樣

小總結，補通識好多都人格有點問題
141，久賭數既Keith
呃蝦條既OM

康sir就好人賣點冇咩醜聞咪上位
雖然都有都市傳說話佢準老婆係佢學生
但至少冇趙完鬆

未補過 sharon 唔知佢好唔好
不過我當初係睇住古代d單張，憑感覺揀左 ling leung

不過 Ling Leung真係有心教
起碼補完，我3底上5*
Concept清左好多

準老婆？

佢食過女？

Facebook 都買埋龍鳳「厄」啦

梁sir真係無辜。其實笑佢既人可唔可以真係反思下點解佢點會咁蠢去上141網，佢又點解冇人保佢，會沉得咁快？

康蛇打手已進場 大家睇路

同意 康蛇係最大得益者

康sir聽聽話話肯埋咪無醜聞

梁sir唔係衰141
係衰欠周身債

負乜鳩皮 梁sir無錯就係無錯，木木乜斤欠班契弟做d柒野柒幾倍啦

Cw shum Andy tse Kelvin Lau

康sir聽聽話話肯埋堆無醜聞

billy我認為得reading有用

Cliff yeung屌打全行任何一個名師
記得上課講過成間燈塔得一個人既智力及得上佢
佢唔同啲智力低既人玩
Yy

遵理係咪花生工廠？ 康蛇呢位清泉竟然抄襲

歪歪會唔會幫黨友澄清下？

花生隨意門

[url][遵理] Hong Sir 可能同其它YY Lam黨員一樣伏(2)：Hong Sir 教材抄教科書及維基百科

koopa呢?

係咪古巴
佢上堂講過 cliff同佢講話唔同智力低嘅人玩

應該係佢 佢上堂有講過吓

OM做助教做到咁仆街 有報應抵撚死

係 叫雞方面頂級

推到個抄襲康出來道歉

樓主又話今日有其他料

已經有喇 肥康抄襲

岩岩睇到燈塔連原本教地理JY都要撈埋教通識

燈塔做咩係咁推人出黎教通識?

蜀中無大將

發夢聽過雞sir 搵人呻哥基馬收佢人工，但自己反骨拎左佢筆記上高登扮大仁大義吸學生，又唔比佢告又唔比佢追究

周身債我就唔知了、已經無做

夢入面都聽過好幾次學生打上黎投訴哥基馬上堂話比雞蟲逼害，扮可憐叫人唔好補雞蟲補佢

其實咁多人中，雞蟲算唔差，平時都叫好禮貌， 開工利是現兜兜仲大封過六月，點解咁強調現兜兜呢 因為真係有撚樣派公司現金卷

你睇下佢條女咩年幾啦，唔搵Om埋單
唔通搵連登仔埋單咩

koopa?

Louise Page 係燈塔少數高質之一 除咗個樣
肯背sentence structure 就無敵

佢之前夜晚凌晨開post 鬧燈塔 好屈機 好夠薑 果係女權主義L

有冇個post個link？想睇下。當接近個個老師都附和六月娘和yy，竟然都會有老師講下人話

CW還是dr Kelvin lau

睇唔出呢兩個邊到高智力
cw 歌頌共黨

上過jy一期
太垃圾上淨一堂

冇啊 第二朝起身就冇咗 係story嚟
仲記得佢話 睇下呢啲stories 幾時會delete
超串 超夠薑
之前遵理開大會 個個老師喺曬到 得佢一個唔在場
擺明唔妥佢哋 串到痴線

我估應該係佢啲學生好多 同行唔知邊啲搞佢
佢嗰陣有暗透係燈塔自己人搞佢
仲話唔開心都唔夠膽話比屋企人聽 好慘

Btw做補習做到佢成日出席d fashion brands 既function
又同班城中有啲名氣既Gals WAGS 一齊gathering 都真係好勁

利申：前pager

康 sir 呢兩日勁紅 大L把醜聞 dse 拎4 食過學生妹 中伏神技 再加抄襲

唔知仲有冇巴打爆多啲佢嘅料？ 等大家花生下

去炮台山問下雞sir
再唔係入將軍澳問下哥基馬
佢兩個應該都多野爆

雞 sir 係炮台山做補習？

當年哥基讀Master個筆錢都係雞Sir畀錢佢讀(然後哥基讀讀下無讀)
而且個仆街當年只不過係一個普通遵理日校老師
雞Sir好心畀佢做助教Sit下堂，點知就搞到大頭佛要雞Sir幫佢拆(屌9分校職員而且好撚無禮貌，然後分校嗰邊報返上總部)，
到最後佢反9雞Sir骨，仲偷走埋雞Sir啲Notes同收埋雞Sir學生啲功課唔畀返人，
當年講緊係2012年嘅事，即係雞Sir啱啱做起無耐

利申：前遵理員工

爭人周身債係真的(聽聞欠債500萬左右)，人都破埋產
聽分校同事講有收數佬追數追到上分校，
然後傳到上總部，六月就落柯打炒佢魷魚，
佢班助教全部無得留低。

利申：前遵理員工

kelvin lau咁廢點會係

應該係koppa
無返咁上下邏輯能力cliff唔會理佢
佢唔埋巨人堆就知巨人成班朋黨智力

發夢見到佢上年屈人lv4 原來拎lv4係佢自己

仲做緊英皇嗰陣就串得多啲
一過檔即刻揸手言和
又講埋啲咩「之前都係大家有誤會姐～」
咪又係為五斗米折腰

點屈法

屈人地證書係假 又話人地有再考無5** 事實上就一D證據都無 有哂cert都可以繼續屈
而佢自己就係天水圍試場比人見到

考4 連私補都未夠班啦

康蛇打手咁得閒長期mon post俾負皮 幾錢一個鐘？仲請唔請人

唔知唔好亂講
佢係畀面六月娘

網絡世界真係好恐怖
隨便噏下就當係，完全唔使證據
最搞笑是屈人有做
果條友係冇辦法證明自己冇做

呢個就是香港法律嘅好
疑點利益歸於被告
我估樓主唔太明，即你要證明人地有做

Hong sir拎4 ？
係真唔係真

我 夢見Guy Leung 2017年考到 Level 3
你又信唔信
大家鬥膠吹，睇邊邊打手多

護主犬死唔斷氣
會員編號咁新 明眼人都知咩事

痴撚線肥佬成日屌雞蟲攪試卷班呃錢
原來而家自己都有攪，仲收六舊幾仲唔包改卷
愈來愈覺得雞蟲走係無咁簡單
睇返燈塔前年上市果份野，雞蟲年收入都有3球幾
5球野唔需要去到破產走佬，拎住連續幾年三球收入既稅單 去邊間銀行借唔到5球

十足十比人逼走咁
哥基分分鐘都有份

有咩分別
六月娘同佢有親？
咪又係老細咪又係過左檔所以改口
唔過檔哪有錢呀

古巴開十幾個plan 出嚟cap水都有人吹奏

哥基有份反佢 係事實

認同
佢同懸崖係咪同智力就唔知
不過高尚情操就一定唔及懸崖
起碼懸崖唔會成日曬命又自大
更加唔會踩自己啲學生

佢係問左好多間財仔借錢，借另一間財仔嘅錢去冚一間嘅錢，
借下借下搞到總共欠債5球

利申：前遵理員工

佢講過唔開咁多個plan教唔晒
你可以叫佢吹少啲水
但唔講吓笑又會有班人話悶 冇心機聽 到最後咪又係炒
佢堂堂都overrun 吹水嘅時間都喺返到 教嘅嘢根本冇少到
但依家間房有下手用嘅話唔畀overrun 所以上佢食晒成個下晝嗰日係最正
非打手 講到臭

突發 康蛇除左 skill 廢 原來仲有大量抄襲

抄襲來源 ：

教育圖書出版社
維基百科
蘋果日報
明報
職工會聯盟
文滙報
中文大學雜誌
市民請願書 (呢個最柒）

係邊個呀？

吹水有個譜啵，以燈塔份上市報告講佢份收入
要5球攪到走佬有點難
基本上佢是旦行入一間銀行，拎份稅單/糧單出黎 ，都唔難搵一間幫佢清數

可能 141 借左大耳窿 啲息貴到還唔到呀？ 炒窿股票？

而家係講緊141有能力以正常途徑借錢，佢以正常途徑借錢而收入夠高還得起，根本唔會有事

無錯，調返轉去諗
假設你月入2萬，輸左50萬，要搵間銀行借比你還錢、相對都唔難、衰極搵安信都得

睇返燈塔份報告、雞蟲年收入應該有3球， 當保守計2球...
你話借5千萬就未必有銀行敢做
但借500萬黎講，我諗你手持2年稅單，講緊有200萬年薪，唔會借唔到

提供多一個資訊：佢當時係有問遵理借錢還債，
而且下面有幾個助教無糧出 (唔係遵理出個筆，係佢自己出個筆)
加上佢借財仔嚟冚財仔，而且仲要愈借愈多，佢無錢還係一啲都唔出奇

利申：前遵理員工

漏左樣
連登仔

hong sir 請唔請人？ 個個post撳負評唔悶咩？

會唔會係佢差既錢根本唔只5m?或者佢gross income 冇3m咁多？（姐係佢年報個收入仲要再扣其他野）

我都想康蛇請我

聽聞肥康住天水圍 好吻合 好想有人出來爆料

都係果句
呢個年代有權有勢
你話1+1=3都會有信
低調教真理唔搞朋輩反而比人老屈
正如香港記者係北京比人老屈打公安一樣

點解呢排咁多補習社

燈塔內鬥 我哋食花生都食到飽

ching 有咩高見？

可能已經問銀行借左呢 who knows

追晒post 等樓主繼續爆

btw 點解AY account係垃圾 唔明點解有人補

Hayson liu 真心教得好
課後問書又細心 wts又覆得快
本身有錢仔 有核數師唔做做補習
重點係希神真係有學歷
港大會計 會考高考都A dse5**
高中讀恒商都第一

食女有料

講事實又嬲

肥仔大學唔係主修acct 可能你live問佢acct佢都答唔到 。
個時中學同學補佢都feel到佢連教core 既accounting都有啲疾
勝在同學好fd 個時中學成班人同佢好熟又會互相係fb留言一兩句 後來炒晒dse

AY 有巨人黨保護

馬神有料 衰死女
Costs hea 教
肥康廢 skill 悶仲要家斷正抄嘢
其他無料唔入流

LS 唔使補 自求多福

補koopa垃圾，吹水多

等睇ls cut咗/變pass fail
變到教通識班補習狗失業 補習社大蝕

數神 同 AY fds 底
不過數神拆 plan 好呃$

係男人都鹹濕

補多d00後，

聽聞叫一個學生補佢5個 plan
大佬淨係考你一科咩

係，但係佢趙完鬆
同埋一個大話㩒一個大話柒

比我就食到佢dse完，死冇對證

個死靚妹，搞到我上左一半冇得上

當時 Ching 自求多福？ 定跟左肥康？

康sir跟書讀，我自己睇好過

你唔比人屌，佢屌到咩，你情我願呢d野

以前諗住佢悶同廢都算鳩數，家陣原來個仆街同 Gay Leung 個燃樣一鳩樣咁燃鍾意抄嘢
大拿拿六舊水一個月 佢又廢又悶又抄嘢
不如跟馬神好燃過 起碼佢有料

唔係貪錢點會唔做學術做補習

Cliff:屌你老母

露真身啦

康蛇咁早起身 mon post ?
做乜我有插第二個老師你唔回應？每次一插康蛇就出黎護主唓

唔好兜

通識都要補
班濕鳩 LS 名師
成個腦都靜係識 cap 水

PK Leung 之前要扮好人
堂堂話做人要有品 自己好尊重 Hong Sir

轉頭其實靜悄悄抄人筆記

Hong Sir都唔好得去邊

利申 一個都冇補

認同
佢插晒全部人跟住捧一個出黎先好笑

肥康都賤9格

肥康金句
1. 抄是抄不到先
2. 一字一句係原創
3. 我最痛恨抄襲之人

諗起都毛管動

扮乜撚嘢淸泉 偽善 咪又係賤人一名
係中學雞先信佢

我都想，最好全部死撚哂

Cut 通識科就可以斷呢班垃圾米路

師兄好波 全班呃飯食

唔單止咁 燈塔會損失好多

大家可以J下佢

都唔知要過幾多年

一定要將呢個因素寫比證監
燈塔五大名師入面一定有Hong sir
如果過兩年年通識比人cut左
到時五大名師少左一個
仲有丁yeung同垃圾街對燈塔既收入都會少左

數神真係有料，加上唔會太悶，貴同多水份就係真既
但又要有料又有平又要唔吹水又要唔悶
有邊撚個做到？

佢係有料 不過上堂鬧人鬧到癲

笑鳩人就有
鬧人就未見過

歪歪黨員連出事故

榮梁 MC錯答案
哈哈哈 柒出國際
肥康 筆記抄襲

你話下一個輪到邊位黨員？

我遅d畢業一定幫d中六生補日文，有d錢讀早稻田大學好過，又可以食下日本妹，又唔洗捱香港19教育制度 ，比班教畜呃飯食

AY?

Ay 專flirt燈塔operation囡囡
攞其他名C料 etc.學生人數

唔知巨人黨員們星期六收生如何呢？😂

聽講肥康以前條女係學生 就係係shitty識？

清concept一流加份人幾好
非打手

[/member][/quote]聽講肥康以前條女係學生 就係係shitty識？[/quote]

Bio Chu讀書時好似係淫蛙一名，發夢…

快加甜

詳情要由宿舍講起…

講梗中大BBA 個件

可唔可以爆多啲，肥康食中大女？